琴日生日開左兩餐><

男朋友琴日話staycation book左間房，我三點幾上到去，當然大家攬下睇下電視，傾下計先啦。之後就咀咀咗一輪，佢要出一出去整d嘢，當然就買埋禮物呀，蛋糕呀，香檳啦

我就落去happy hour坐住等佢返嚟一齊飲，佢隊咗杯啤酒就話返上去擺低d嘢，原來佢想一齊洗白白，洗洗下直接喺企缸位開餐添

填飽左個肉體，我地又落去填飽個五臟廟先。食下蠔同牛排，吔到10點左右，梗係返上房測試下食完蠔個爆炸力有幾勁啦經過一連串嘅手手同口口，長驅直進，搞到我嚟咗幾次高高添

你老公咁bulk?

同佢dodo嗰陣係幾正

咁大食？

偷相
呢啲相係我同老公去酒店dodo既時候影低

女仔上下都有個口丫嘛

有埋水印 唔好屈

你老公係我男朋友？

好大塊扒 半塊我都飽

小妹比較大食

唉人地話兩公婆dodo時要全情投入，享受過程先容易有bb,但有時真係好難，太多壓力，每次dodo都係睇準時機先出動，有時仲會整到好痛，因為dodo時無咩分泌
所以係到諗，如果dodo前飲d酒，係飲到自己有醉意，可能要飲幾罐分量，但係又擔心飲左酒對d精子或者卵子唔係咁好，又唔知會唔會殺精或卵

Sis想生Bb?

想牙

孫慧雪就自揭閨房事：「做完之後唔可以落床，然後對腳要向上，要keep住幾個字(最少十幾分鐘)，最爆係講呢樣嘢畀我知嘅人係我阿嫲囉！我一結婚我阿嫲就同我講一定要記得呀！佢捉住我，我以為有咩嘢要同我交代啦！結果佢係同我講對腳記得要向上，哈哈哈！」

孫慧雪邊講邊大笑，關心妍與張美妮亦笑到肚痛，並在社交網力sell大家一定要收睇這一集，三個靚媽更提供了3條生仔要訣，就是浸腳、食生蠔加牛扒及親密完事後女方要把雙腳棟高。

死火 我琴日做晒

C6竟然出面有其他男人

小妹係女

6299成日催我生b 搞到每次同c6 dodo都好大壓力

當呢度係FB?

好羨慕有得瘋狂開餐

dodo details plz🙏🏻

sis做木有做足安全措施

好彩我次次dodo完都會倒立

Sis加油

我有食pills

n_ben